我正式宣布以後香港醫生一律統稱為醫畜

on9 你老母就比我屌到抽畜